一首有團火嘅歌點解咁少人聽!?!?

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土!

好好聽
利申：有喊

依首都好正 睇親都眼濕濕